10萬budget 可以買到咩充大頭車？

最近儲到錢想買部車威下，究竟100k有咩好選擇可以買？

靈車？

不了 啲人唔望嘅

Boxster 987買到2005年🤤🤤

個頭夠曬大

都唔錯，話曬有個波子logo又開篷

比我揀我會買e class個部囉，型好多

maser部quatroportte

slk

bmw嘜頭

積架XF

呢部充大尾咋喎

就算55 bs 啲女都唔識欣賞

點充到？

買部最平嘅316ti？

好撚恐怖 見過一次

點恐怖法？

push

04年波子

三至四皮野買部自動仔GTT R34
再落套GTR包圍扮GTR

自動波gtr

Jazz

揸jazz點搞到女

揸jazz點溝到女

硬頂寶馬仔10萬鬆啲有部

溝唔到既揸咩都溝唔到

唔係有錢就有女咩

E92 325i尾期

開蓬Mini

十萬夠買架335i 306匹真係夠哂

寶馬不了 啲女唔識欣賞

有硬頂開篷都不了？

太普通

CLS350

SLK55 AMG
E55 AMG

唔吸睛

不了 覺得部野麻麻

買架320i 改m3包圍
見過人改到部320i 成部gtr咁

Nonono
M3普通M3點夠，緊係要改做M3 GTR啦

你十萬仲想點？比部林寶你都養唔掂 哂氣😀

買 EP3

樓主可能講緊10萬美金

10萬美金都買r8/gallardo啦

買棟門夾一夾腫個頭就得

TT 2.0

Benz C250囉

05年又點會係987

幾多年車

05年出987喎

寶馬都唔識欣賞
唔通野馬識欣賞

10萬點充呀 買架歐洲車隨時七勞八傷,唔整揸唔到,醫返又嘥藥費喎

買2.3呃囡囡

a5

15年 Mazda 2 1.3
雖然日本細車但整體黎講唔失禮

你確定馬2係用黎充大頭？

買隻勞好過啦

買隻66

出出入入坐的士 UBER

好過買架垃圾番來整都整死你啦
咁撚窮
買隻66 炒價入, 最多第時蝕少少

教宗個部防彈車

100k買唔到

模型/紙扎 應該得

BMX

07-12年

傻西識鬼分2.3同V8

不過野馬都唔係100k

TT

咁柒揸出街都唔失禮？

連登仔以為係d女眼中萬事得會屌打BBA
我year 2 渣架第一代CLK 啲女都識問我
你架車二手買左幾錢？

mazda係連登係神台車，揸出去係型，安全，品味之選